Cctvb 我屌你老母

今朝睇新聞台,新聞已經無播尋日100萬人遊行反送中,剩係播半夜既示威,企圖抹殺香港人尋日所付出既努力。尋日10點幾先行完,今朝就當咁大規模既遊行無左件事?
Cctvb,擦鞋擦到咁出面,我屌你老母!

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

有咩問題？
100萬人行街播黎做咩

請勿浪費時間睇無線